[開定推到完場] 阿積士 對 曼聯 III

老豆好波
Glory Glory United

半個鐘

福仔落地獄

頂住

講到咁佢應該會生性

會唔會出朗隊

成隊踢出黎冇form 買邊個都冇用啦

死猁狗訓覺啦

福仔

未1001就已經走晒過嚟

福哥 醒未

猁！四點好訓啦！！

唔夠真心屌

拉舒

福仔幾時仆街死

對面係咪換走埋最勁果個？

角球啊

頂實!!!!!!!!!!

福廢到仆街

眼訓福仔in

搵件表哥入黎

我曼 啪啪啪

福仔做乜柒

曼要頂住丫

推

屌到福仔入波

福仔今日做乜撚

整多粒啦

拖舟新絕招 - 小跳步

福仔冚家剷

福

爆炸凌空旋風腿

福仔既水平港甲都不如

買定下球福仔都得

屌你

27號真係爆炸黎？腳法好到

to反曼:早睡早起身體好
訓啦柒頭

爆炸勁撚到

下季唔該買個勁前鋒+小豆

爆炸今場

爆

福仔今日唔掂 快d番去溫書

拖丹勁啲

Younes

今日啲誤傳多到

對住人地後生無哂速度優勢

爆炸真係曼聯拖舟

換走福仔啦屌
睇到燥
完全冇威脅

爆炸今日 停到 傳到

點解啲猁咁鍾意睇曼
之前猁榮基講波又係咁，有猁波唔講次次都走去講曼嘅波

華西 720度旋轉

爆控完仲要的多四下

拖舟

老豆好緊張

80分鐘係咪又肥西入Mk出 俾肥隊長捧杯

爆炸轉身

佢地真係好撚酸

華西玩爆旋陀螺

冇左華西都唔知點算

差啲

爆炸今日好屈 鳩斬上去比佢差唔多全部都控到落黎比隊友

摩佬肯用馬達打正選真係巧滾動

爆炸頂得太工3

下季後備席值得留個位比爆炸

爆今日頂撚哂

拖舟轉身 主場加成

爆炸好撚屈wo屌

球証狂比牌

爆隊差d

轉身

爆炸呢下轉身靚撚到

爆炸食左藥？
又轉身又頭鎚

最好捧盃時先叫佢出黎影下相就算

skipper係咪講曼聯？

爆炸好撚勁

成班廢物

爆炸今日

阿爆拖周上身

差少少

要迷爆了

爆炸

爆炸 妹妹 達米
今日

連埋賽後捧杯 睇嚟推多個post都仲得

廢撚

見到爆頂到仲以為入咗

華西360

話人踢法悶
係呀踢得最撚好睇係痢
夠哂刺激

爆炸頭好撚勁

球球頂到俾隊友真心勁

眼睏福

頂唔撚順 完場就訓唔睇頒獎

爆炸好撚屈

今日爆炸可以話最佳

對面控球好差

爆炸 馬達 大米 盲 今晚

開始喺爆炸身上睇到hehe果種魔性

爆都好過褔

最撚熱血嘛

爆炸 MK 妹妹

熱血出局

以為入撚左

認真講句
成隊波 mata d比波最正路

表哥

拖舟轉身+頭鎚都出哂

有頭槌版拖舟

爆炸頭有陣時真係幾好波

普通中場同埋棵廢樹

爆炸今日
不過都係驚佢張黃牌

仲有華西

爆炸踢到拖舟咁款

爆炸踢得咁好

我曼係有運既
交換對手真係我曼輸晒 猁狗贏晒都得

不嬲都係

妹妹呢
控場喎

清新呢

華西可否不要老

入紙迷爆

連燈仔話賣邊個就邊個打到好，lin下季做球王

大家讚少陣啦 會出事㗎

高普話三年冇盃就resign架嘛

仲要巴士多25分鐘

不得不承認
爆炸真係大賽球員

呢個不了

拖舟爆

妹有時會玩野
有時9長傳

人地個班本身有料

ajax踢得好好

阿妹同爆炸MOTM好難揀

Mata 差唔多俾換

Hehe呢

下半多咗mata拉邊

我屌你啦
曼贏就好運猁贏就實力？

diu....1:2

猁狗辛苦曬

曼聯入多球我扮狗叫

唔賣得嫁
岩岩續左約
唔會做到球王

好耐無提過mk

岩岩爆炸一場有下跳起舉腳扮拎波fake到對面

屌你老母

燈到爆炸上神枱
一陣就整個兩黃一紅俾你嘆
你班友仔

( Show Blocked User - SpaceOddity )

福仔 當正自己係世界級球星？

今日成班踢得好好
Mk 下半場都有改善
係福仔唔夠d 後生爆

乜撚?

Show blocked user

我就睇班垃圾仲記唔記得

( Show Blocked User - SpaceOddity )
0

爆炸啱踢巴士
快攻就不了

你老母俾狗屌

查奧爾係轟借將？

屌你老味

Blocked

咁差唔多走得

老豆係咪又85分鐘先換人

你都冇得揀

華西

咪撚quote條傻鳩喇

點呀福仔

1:1福仔嬴撚過未

球證

下..........................

福仔做咩事
平時已經扭過晒啦

88'
90+2'
90+3'

渣士是無辜的

你老母就比我1,2 1,2咁屌緊喇

高普黎曼la diu

頭先咁耐都解唔到圍

89分鐘換文西

以執行摩佬戰術黎講係幾成功
本來摩佬就係限米煮限飯出身
拎獌既人腳黎踢呢種戰法真係收貨

屌7福

好似中腳喎 咁都唔吹？

福仔好黑

垃圾 黑洞福

文西

Ajax 幾扭得下

似kick腳喎

個查奧爾都幾撚尾機
車會唔會收黎用

冠軍

90分鐘傷出

Daddy就快可以拎曬班猁上季輸果兩個杯，好撚心涼

明明扭過咗一

換人啦

噏乜柒

對面換晒3件？

第一腳掂波~~~咇咇!!!!

馬達37m抵到核爆

佢同巴舒亞依都唔差

70分鐘 mata?

大米 MOTM

屌福仔同馬仔係咪中降頭, 兩個都有段日子柒柒下咁

應該係one on one

大米定爆踢得好

1對1呀

一對一掛

嚟執下波仔

仲唔搏咩

魔佬當年留返條後路俾自己

放馬仔出黎玩下啦

罰球

人地借出去果啲咁勁

我地借出去果件球王

仆街了

頂實啊

以為紅牌

好尾機

fuck!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

勝利圖騰

爆贏計唔計

頂住。。。

要換走mk了

教進攻

12m?

唔會紅啦依下

後者有assist

手球

以為紅

對面個左翼 不輪身型踢法都好似monaco個silva

仲有20分鐘，要頂住丫

呢個位free kick

d講波佬做乜鳩 成場講ajax

個心離一離

馬達去講數

兩黃呀屌

Free kick姐

有預感入

劇本來了來了

我以為佢拎紅出黎

清新頂住

劇本

頂實

歐霸冠軍好似附加賽都唔駛踢，猁要

見佢抆褲袋嚇左嚇

Ball hand下話？

力場靠你喇

MK

呢季辛苦福仔喇，早少少落場，沖個靚涼，抹乾淨個身捧盃啦

阿衣係幾好嘅 查奧爾就target man

清新表演時間

嚇撚到我

仆街mk

同施格臣入果球個位好似

今次我唔好彈出彈入啦

曼咁悶無野好講

Mata

果球多謝隊長

hehe

係, 睇黎仆得街

訓地咁撚on9既

清好在

仲唔換人？daddy悶到訓著左啊

邊個攤係到

果球冇咁正中

快d完啦

馬達做咩尻

mata

訓喺度都唔俾

好彩

😂

搞咁撚耐

個人牆

hehe而家守罰球成日有d騎呢諗法但冇人buy

10人人牆

球罰球拖左幾分鐘

個問題係偏到

呢個真

笑死

嶄新守波法

Mata好專業

生得矮度下位姐

其實點解唔比訓

馬達好慘

lin

危機意識黎

真係唔訓得架咩

搞咁耐射咁柒

叫馬達訓係到

屌你老母咩嚇撚死

Dum波鐘

福仔换馬仔出來 試下啦

Lin

出Lin

見到mata瞓喺度笑撚左

換lin

個人牆人多到

廢Lin

清個企位都幾搞笑

Me

盲

廢lin 換mk

換文西

玩fifa玩上腦🤦‍♂️

我係到諗24號係邊個

黎料

諗起達哥長城戰術

Lin換文沙

大賽lin

係咪驚射地波
人牆擋高波馬達擋地波

屌你老母咩LIn

24😂

馬達好聽話

大賽Lin

華西篤痰都幾濃下

on9 24號

冇出場都比人換走

合理

24

出lin做乜鳩

文西全場唯一一次機會上鏡

你用快咁多

大賽之子

大賽lin準備入返球

未出黎已經換走

廢lin

lin口型： two two

mk唔係黃牌唔使換

邊撚度24號呀屌你

On9大賽Lin,燈吓先

黃牌驚踢少個姐

twenty two twenty two

MK out > LIN in

又話MK 垃圾 換 LIN 好過

換LIN 出黎又話訓得

成班垃圾

跟住就係11 > 19

換得好

換mk我明，但出lin想點

文西咁都要比人串

球王lin來了

見到24下咗聲

以為文西都有

溫布萊之子

7777

大賽LIN

如果摩佬真係買金章過嚟 廢lin應該收得皮

2個西班牙同胞都唔buy

爭d

24換14睇到我丫

可惜

救命呀 lin

都正路既, 貪佢跑得走得

一出黎就一腳靚波 lin

Dllm

們今日唔係溫布萊 出Lin無加乘

清算名單既lin
唔知會唔會又燈到入

場波已贏

福仔好想博表現,但俾人封死哂

hehe真係好得意

兩大收購入波捧盃完季其實幾完美

pogba差d

咁樣推都無12碼

講真，想肥仔落場1分鐘

靠lin鳩跑又攻又守

鳩跑

個球仲要線腳

駁唔到

任務黎

想睇馬仔

好波啊妹今日

今次球證唔比

Mata真係好撚賣力

10 mins 都唔過份

普巴

仲以為換mata
Mata既專業真係可以令到摩佬唔信佢變信佢

咁認真做乜

爆炸上身

60分鐘就已經要啦

而家出都唔過份

Lin->pogba->福->pogba

呢個referee都幾鬆手

大米今日勁撚到痴線

你怎麼可以吃two two

應該卡仔隊長出黎
但冇馬仔

爆炸咁好腳法既

爆炸真係好撚勁

真心佩服Mata

嘩。。爆

15mins left

hehe : 今次冇迪基亞又到你球證唔比

爆炸今日食左藥

agger

屌阿爆今場真係好撚勁

大米截左超多波

馬仔無乜態, 搵卡膠又驚俾對面班後生搶爆
一係隊長囉

一間換月巴架啦

偉大的意大利左後衛

Mata肉酸到。。。

wa打架

文沙坐下都要比人換走

嘩

球王lin落埸嚇到旁證差D換錯哂文沙

爆炸會唔會比人捉去驗尿

打交

hehe真獌

又打交

馬仔應該會換馬達

睇見曼lur甩人好熱血

爆今日腳法係兩個人黎

captain west

朗隊

依下撐唔落

頭先我係咪插水

dum 波鐘

咁快玩拖時間

朗尼落場控制大局

屌，咩事

朗

肥西博上鏡

大隊長

馬達都黃 換得

呢樣真

迷西先真慢

肥閪

隊長和平大使

馬達

Rooney Rooney

朗隊控制情緒

爆勸交

爆炸竟然同人握手唔係撩交打

好撚型呀隊長

其實今場真係應該比文沙踢陣
攞晒大賽經驗 習慣下比人開汽水

爆炸冷靜行埋去好霸氣

真隊長

睇黎mata都換得, 今場多過70分鐘

左肥右lin啦

落咗

咁撚樣推hehe都無牌？

有冇睇架 你之前？

睇黎今場唔會有卡叔
唔知作2下季仲踢唔踢

隊長

朗隊咁都有得刷存在感

朗隊發揮作用

上場一樣又紅鳩拜利 黑到

月巴：係咪想打交

馬達咁都唔紅

朗隊成功踩草皮

型到

佢上次紅完真係醒左

死肥仔落場做架兩

肥西一踏草

場外控制大局

盡做

講夠未?

朗隊落場示範下隊長談判技巧

又唔吹

續咗約

福今場俾人推撚到

馬換福啦
比馬爆下

法國你地呢季真係唔睇波 全部精華撚黎

馬達換朗隊

留意到某迷lin潛左水

Now個講波佬講左一百次盡做未

今日我曼個個唔同晒

福仔今場真係災難級

好似未落實

當冇左件事 ？

去到對面場一定冇foul

對面D後生仔開始燥底

福仔好撚慘

yes告別戰

福仔俾人推到就黎死都唔吹

換馬啦

比人咁推都唔撚吹 好撚野

重有10分鐘 頂撚住

成個推落地都冇foul

換朗尼啦

ddg又r個盃走了

盡做！！心口！！嘩！！！

咁飛落去黃真係極限

盡做

福仔俾人迫害

又黎：

屌你老團球證

馬達有黃牌 好快隊長會入替

球證好鬆手

亢龍有悔都出埋

青春印記

好煩 係咁「盡做」「青春印記」

頂鳩hehe果個冇牌 ？

學C朗

球証係咪收左錢丫

煩撚到

講頭幾次都接受到 次次ajax推上黎攻都講幾次

青春印記一定有

遊離份子

條友等成晚先等到lin有得出, 點會潛水

咩撚野盡做

80分鐘
平安鐘開始

收左錢就紅鳩你啦

一味向人推 係人都捉到啦

大米今日

大米mvp囉

講波佬成撚日講盡做

對面廢姐

踢緊波點上連登

冇廣告講足咁耐冇野好講

MK唔係

下個TOPIC可否叫盡做？

10分鐘

仲有10分鐘

今場贏唔到 下季齊齊減薪

其實係對面有d弱

清新有乾坤大娜移

出肥西出黎佢要控得住個波先得

兩個都有講 互相感染

on9 好似講到上撚左癮咁

馬換福啦

求定捧盃link

妹，米，爆

Mvp一定係拖丹

好撚煩呀！！！盡做！！！

比MOM大米應該冇人反對喇掛

兩個都有講先痴線

你明daddy有幾勁啦?

換人入黎盡做!

迪比都可以係荷甲做大佬
就知荷甲幾廢

對面成隊青年軍

樹仔

等睇捧杯

今埸無掂過波

大米啦

青春風暴之盡做

仲有10分鐘，頂住丫

妹妹

yes, 老波骨同靚仔踢波咁

大米 爆 hehe 馬達 4個超級好

摩狗留啲換人名額補時用?

對面放棄了

馬仔準備入

Shaw
賣得

清新可唔可以緊張少少

阿積士攻擊手段得翻禁區外鳩射

爆啦屌

爆 偷到但傳唔到1

輕鬆食香口膠

屌你爆炸勁到

唔係掛

都無波掂

屌你摩佬唔出朗隊

仲有10分鐘
我曼頂住
ajax盡做

最後一場是但啦
又唔係輸緊

拖舟同馬甸尼
點揀

爆炸今場踢到施丹咁

大米

Daddy一陣會唔會衝出黎剷草

kl大米

Left Foot Left Back wor

有郎隊未

Mom大米無得輸

決賽之王

你唔知咩？儲黎換積分

大米咁穩下季佔一席位喇掛
成個azp咁

大米好勁

仲有十分鐘就有基沙文啦

今埸成隊熱血到

大米安今日好撚勁

頂住乜都唔好做呀

大米哥 會唔會神左少少

米值得留低

個頭蠟到咁閃令令，都無飛撲過

m1

換卡神入來啦

嘩 大米

DADDY驚比人2：2

球證都幾鬆友

值得正選

m11

基沙文

m子

馬仔

對面急了

都係未換朗隊

清新輕鬆守龍

清新：又唔中龍

即刻跳俾你睇

清新-歐霸金手套

大米今日好勁

馬仔加油

馬仔生性啦

馬子

M子入返球爭氣啊

大咪咪

90分鐘可以出文西了

好在決賽對手唔係里昂

換埋朗隊出黎捧盃
MOM比大米
咁就PERFECT池

清新個樣好似：好想踢波啊

福仔要返去做功課

我想睇朗隊

清新 冇野做

福仔有傷？

認識既大米返黎啦

對面d 波淨係識經中間去

福仔 out > 馬仔 in

力場彈走哂

好事

講波佬真係無做功課 話達米安傷得多 無咩機會出

出朗隊定文西好

出朗隊啦

福爆盡都唔掂應該換

賓周都損

贏埋今場，卡神係咪集齊哂球會既冠軍？

出朗隊

你老母臭閪平時屌鳩大米班撚樣同我出嚟！
睇到未！佢喺純守後衛！唔係助功閘！

hj2q

Martial

屎波生命足球

15-16年版細隊

朗隊都係

細撚幾鳩勁

佢個款好似街場猜輸守龍 馬都唔紥下

抖足 同只需守既大米 係大戰真係有作用

福仔今日剩係見佢跑>仆>跑>仆

屎波用生命硬接

原來對面都射左14球

lingard都損

食個啲外賣

屎波寧比人屌成季
但今場算幾好

細緊

大字形

成個禁區都係藍色

爆好似好攰 出文西保持硬度同活力啦

91分鐘出肥西接受掌聲

力場擋曬

你估佢有冇睇

冇歐超

踢之前個個吹到AJAX 隊波後生幾L 勁，曼lead 緊又話AJAX 廢啫

華西痴線搶波

下？有人唔知佢full back咩？？

跑>仆>無奈>跑>仆>無奈

細緊仲使唔使賣

屎波又一野大腳踢走個波

無中過龍咁滯

我估有

睇左會唔會唔黎

華西tackle

MOM我覺得係爆

今場搵唔到戰犯, 咁唔掂喎

清新今日準備捧盃 , 蠟恆晒頭 , 所以個力牆今日開到最大 , 唔使飛唔使撲

4個字形容佢呢場波
氣定神閒

今日二閘勁撚到

佢今朝講I'm ready

得啦 佢控波我仲驚

lin...

看左唔會去

佢主場堅勁
一離開主場就廢左一半

lin......................

Lin真係...

Think too much

LIN

Lin
可否走

Lin好似冇出咁

屌

爆同大米今場世界級

lingard

爆米都好勁

爆有助攻可能加分

好撚廢呀

LIN我估撚到你啦

話說阿積士打荷甲歐霸過程有冇遇過D咁樣死守型既球隊

屌廢lin

屌 lin 仲以為你真係大賽球員

頂你

笑匠lin

lin係咪出黎搞笑

廢 lin

召

lin我屌你老母呀

爆同大米

lin
推到甩哂腳

出黎啦會員

召喚某會然

屌你老母廢lin

lin有無咁撚慢呀屌你

仲諗住有一球

lingard唔大推多下

單刀

嗌定3粒你俾啲咁嘅貨

垃撚圾

差UEFA Super Cup

射都射唔出
你唔好再on9啲

廢架

笑撚左sor

屌你 垃圾Lin

大賽之子仆街

Lin都係出返去啦

球証

廢到

好撚好笑呀屌你老味

見到佢就預佐唔入

但好撚多撚樣用華西個standard睇佢 然後話佢廢

屌你7 LIN

lin : 見大家睇到悶

清新

笑4

Lin頭

上面成堆係度屌果個

迷lin 出黎解釋下

腳都起唔到 廢撚到

跑完一段之後無左

好撚廢呀lin

屌佢，一早買左3；0架

死廢lin又黎料

LIN最後一場?

清新個樣真係好正

7lin

我寧願lin隱形

都好過出醜

Lin含啦

lin發揮正常

lin 係咁上下

死番溫布萊啦垃圾

屌真係好撚廢 射都射唔到

連加特

力水都冇

每次影住清新都好想笑

會然；機會自己搶返黎 大條道理自己嘥

就黎J得

思考人生2.0

朗隊!!!!!

賣去熱刺啦屌

出黎30分鐘都無 比個踢足全場嘅追返3個身位

屌 後備大把氣 出黎搞笑

lin不如跑番入後備啦

lin d直線過人真係幾屈

Lin又攪笑

仲有咩解釋

連速度都冇 廢lin仲有咩用

廢lin推左幾多頁

真係廢到

馬仔比得咁靚

10萬鎊週薪

Lingard真係廢撚到

Lin出黎娛賓

仲諗住大賽球員有波入

清新頭先果野勁型

安美路全程食膠

開心早左

Lin 做乜撚野埋門收油呀

清新下次可以試下用單手救波

感謝讀者lin提供笑話

咁多個身位都可以比人追到

悠閒到度假咁

大米今日打得幾好

以為同龍門玩緊1on1

發覺hehe都係戲子

跑跑下煞制

直接開名啦 無幾多個

發揮一貫水準既Lin

屌 lin

thanks

出肥仔未呀

Hehe

隊長出黎未

好彩贏緊2球姐 廢lin 靠佢真係食屎

啱呀

個po 推得太快, 請問爵士連_ _ 有無上水?

西班牙人

會然lin潛左

因為唔係晌溫布萊 , sor.

屌，12碼黎

hehe假到

垃圾lin

e巴

伊巴

Lin連食人地條線都唔識
好打有限

mata打90分鐘

x士xxx呢

一個連推左四頁

ibra

推人喎

有速度啊，不過

系

出黎捧盃

好垃圾呀

不了 換朗隊

月巴

朗隊呢

咪又係廢

好彩摩佬識得用馬達打正選
唔係上半場睇廢lin+mk好似睇緊季初打曼城咁

E巴

朗尼！！！

Lin出場一陣都要派膠

肥西

出場拎掌聲

清新全場個樣：

有基沙文了

個死黑鬼中堅第二次超技術都無吹
球證食撚屎啦

朗隊出黎埋齌

咁推人法

朗隊！

出黎捧杯了

月巴接受掌聲

收到風基沙文出發去緊簽約

伊巴:

我隊一入就入波

估撚到 俾隊長踩下草

卡神

Rooney Rooney Rooney Rooney!!!!!!!

朗隊連歐霸都有埋了
哈

肥仔
捧杯

朗尼

隊長踩草

肥仔出黎拎杯

肥仔

無腦呢！

肥仔整粒啦

威污泥

永續

朗隊最後一場了

伊巴心諗屌你咁都唔入

Rooooooooooooooooooooney

希望朗隊入返粒完美告別

隊長！！！！！！

吉祥物落場

朗隊夠唔夠時間做戰犯？

見到郎隊想喊 好感動

唔知華西俾唔俾返個隊長章朗隊呢

ibra 唔好走

最後一場？

馬達bb

我隊

一早係vip室邊睇邊等 完場即簽

10號背影好型

比左

我朗

阿姐屎啲後防用手多過腳

即刻自動讓出隊長臂章

廢老個樣好趣致

隊長歸位

4分鐘

卡神竟然無得出

開短波鐘啦

Captain

識做

樓上除晒褲班撚屌因住炒車 唔好忘記史尼達

今日仲反唔反廢老？

下年

係都要比呀肥落一落
仲要隊長

朗隊準備出黎捧盃

captain

迷西出晒黎

fox sport2 直播緊續約

吉祥物

朗尼同卡仔差歐超盃就拎晒所有球會盃
但打皇同祖都係唔洗諗

朗尼有歐霸

美斯C朗有無?

朗隊自減一半人工 下季做啦啦隊都可以接受

夠鐘出黎收割賽果

推到4

其實lin出場製造下笑料
等大家笑定捧盃

1001